有時睇到d外國人介紹香港又幾棧鬼

好似呢個日本仔 拍d片都幾有趣

原來呢個叫soko 好似幾出名